唔講唔覺，阿記已經上番英超第二

雲加